# Traditional Chinese translations for authgear-demo-saml-sp.
# Copyright (C) 2025 Authgear
# This file is distributed under the same license as the
# authgear-demo-saml-sp project.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-06 14:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-06 12:33+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"Language-Team: zh_Hant <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: templates/attrs.html:8
msgid "User Information"
msgstr "使用者資訊"

#: templates/attrs.html:15
msgid "NameID"
msgstr "NameID"

#: templates/attrs.html:25
msgid "NameID Format"
msgstr "NameID 格式"

#: templates/attrs.html:41 templates/index.html:70
msgid "User Attributes"
msgstr "使用者屬性"

#: templates/attrs.html:42
msgid "You have the following attributes:"
msgstr "您有以下屬性："

#: templates/attrs.html:48 templates/index.html:76
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: templates/attrs.html:49 templates/index.html:77
msgid "Values"
msgstr "值"

#: templates/attrs.html:78 templates/index.html:106
msgid "You don't have any attributes"
msgstr "您沒有任何屬性"

#: templates/attrs.html:85 templates/index.html:111
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:9
msgid "SAML Testing Tool | Mock SP | SAML Flow"
msgstr "SAML 測試工具 | 模擬 SP | SAML 流程"

#: templates/base.html:161
msgid "SAML Testing Tool"
msgstr "SAML 測試工具"

#: templates/base.html:167
msgid "Presented by"
msgstr "由"

#: templates/base.html:189
msgid "What is this tool?"
msgstr "這是什麼工具？"

#: templates/base.html:191
msgid ""
"This is a SAML testing tool acting as a Service Provider (SP) that allows"
" you to configure and test SAML authentication flows with Authgear, "
"Auth0, Okta, Entra ID or any other Identity Provider (IdP)."
msgstr ""
"這是一個 SAML 測試工具，作為服務提供者 (SP)，讓您可以配置和測試與 Authgear、Auth0、Okta、Entra ID "
"或任何其他身份提供者 (IdP) 的 SAML 認證流程。"

#: templates/base.html:196
msgid "How to use it:"
msgstr "如何使用："

#: templates/base.html:198
msgid "Configure your IdP settings"
msgstr "配置您的 IdP 設定"

#: templates/base.html:198
msgid "Enter your Authgear or other Identity Provider's details in the form"
msgstr "在表單中輸入您的 Authgear 或其他身份提供者的詳細資訊"

#: templates/base.html:199
msgid "Set up your SP"
msgstr "設定您的 SP"

#: templates/base.html:199
msgid "Configure your Service Provider settings"
msgstr "配置您的服務提供者設定"

#: templates/base.html:200
msgid "Test authentication"
msgstr "測試認證"

#: templates/base.html:200
msgid "Click \"Login\" to initiate SAML authentication"
msgstr "點擊「登入」開始 SAML 認證"

#: templates/base.html:201
msgid "View results"
msgstr "查看結果"

#: templates/base.html:201
msgid "Check the attributes and user information returned"
msgstr "檢查返回的屬性和使用者資訊"

#: templates/base.html:206
msgid "Key Features:"
msgstr "主要功能："

#: templates/base.html:208
msgid "Test SAML 2.0 authentication flows"
msgstr "測試 SAML 2.0 認證流程"

#: templates/base.html:209
msgid "View user attributes and claims"
msgstr "查看使用者屬性和聲明"

#: templates/base.html:210
msgid "Configure various SAML bindings"
msgstr "配置各種 SAML 綁定"

#: templates/base.html:211
msgid "Test different NameID formats"
msgstr "測試不同的 NameID 格式"

#: templates/base.html:212
msgid "Validate SAML responses"
msgstr "驗證 SAML 回應"

#: templates/base.html:224
msgid "View source code on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上查看原始碼"

#: templates/base.html:230
msgid "Get Started with SAML SSO"
msgstr "開始使用 SAML SSO"

#: templates/base.html:232
msgid ""
"Experience seamless, secure, and scalable identity management with "
"Authgear."
msgstr "體驗 Authgear 提供的無縫、安全且可擴展的身份管理。"

#: templates/base.html:238
msgid "Get started for free"
msgstr "免費開始使用"

#: templates/base.html:698
msgid "Clear parameters"
msgstr "清除參數"

#: templates/base.html:705
msgid "Back to options"
msgstr "返回選項"

#: templates/index.html:22
msgid "Errors:"
msgstr "錯誤："

#: templates/index.html:45
msgid "Not authenticated"
msgstr "未認證"

#: templates/index.html:60
msgid "Successfully logged out"
msgstr "成功登出"

#: templates/index.html:60
msgid "local session cleared"
msgstr "本地 session 已清除"

#: templates/index.html:115
msgid "Configuration parameters from your IdP"
msgstr "來自您 IdP 的配置參數"

#: templates/index.html:116
msgid ""
"These are the configuration values you need to obtain from your Identity "
"Provider."
msgstr "這些是您需要從 Identity Provider 獲得的配置值。"

#: templates/index.html:132
msgid "Upload Metadata"
msgstr "上傳 Metadata"

#: templates/index.html:133
msgid "Quick setup with your IdP's SAML metadata file"
msgstr "使用您 IdP 的 SAML metadata 檔案快速設定"

#: templates/index.html:149
msgid "Manual Setup"
msgstr "手動設定"

#: templates/index.html:150
msgid "Configure each parameter individually"
msgstr "個別配置每個參數"

#: templates/components/metadata_upload.html:35 templates/index.html:166
#: templates/index.html:235
msgid "Metadata loaded successfully!"
msgstr "Metadata 載入成功！"

#: templates/components/metadata_upload.html:43 templates/index.html:174
#: templates/index.html:243
msgid "Error loading metadata"
msgstr "載入 metadata 時發生錯誤"

#: templates/index.html:185
msgid "Upload SAML Metadata"
msgstr "上傳 SAML Metadata"

#: templates/components/metadata_upload.html:8 templates/index.html:186
msgid ""
"Upload your IdP's SAML metadata file to automatically fill all "
"configuration fields."
msgstr "上傳您的 IdP SAML metadata 檔案以自動填寫所有配置欄位。"

#: templates/index.html:226
msgid "XML files only"
msgstr "僅限 XML 檔案"

#: templates/index.html:348
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/invalid.html:5
msgid "Configuration Error"
msgstr "配置錯誤"

#: templates/invalid.html:15
msgid "Invalid Configuration"
msgstr "無效配置"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:3
msgid "AuthnRequest Parameters"
msgstr "AuthnRequest 參數"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:4
msgid ""
"These parameters control how the SAML authentication request is sent to "
"your Identity Provider."
msgstr "這些參數控制 SAML 認證請求如何發送到您的 Identity Provider。"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:8
msgid "Authentication Behavior"
msgstr "認證行為"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:19
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:20
msgid ""
"Use the IdP's default authentication behavior. The IdP may use existing "
"sessions or prompt for authentication as appropriate."
msgstr "使用 IdP 的預設認證行為。IdP 可能會使用現有 sessions 或根據需要提示認證。"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:33
msgid "IsPassive"
msgstr "IsPassive"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:34
msgid ""
"The IdP will not prompt the user for authentication if they already have "
"a valid session. Useful for silent authentication checks."
msgstr "如果使用者已有有效 session，IdP 不會提示使用者進行認證。適用於靜默認證檢查。"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:47
msgid "ForceAuthn"
msgstr "ForceAuthn"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:48
msgid ""
"The IdP will always require fresh authentication, even if the user has an"
" existing session. Forces re-authentication."
msgstr "即使使用者有現有 session，IdP 也始終需要重新認證。強制重新認證。"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:55
msgid "Subject NameID"
msgstr "Subject NameID"

#: templates/components/authn_request_parameters.html:62
msgid ""
"Specify a particular user identifier to test authentication for a "
"specific user. Leave empty to use the IdP's default user selection."
msgstr "指定特定使用者識別碼以測試特定使用者的認證。留空以使用 IdP 的預設使用者選擇。"

#: templates/components/idp_parameters.html:5
msgid "Parameters to configure in your IdP"
msgstr "在您的 IdP 中配置的參數"

#: templates/components/idp_parameters.html:6
msgid ""
"These are the values you need to configure in your Identity Provider "
"settings."
msgstr "這些是您需要在 Identity Provider 設定中配置的值。"

#: templates/components/metadata_upload.html:7
msgid "Quick Setup"
msgstr "快速設定"

#~ msgid "{editor}: Editing failed"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{editor}: Editing failed: {e}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{text} {deprecated_message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "返回選項"

#~ msgid "Got unexpected extra argument ({args})"
#~ msgid_plural "Got unexpected extra arguments ({args})"
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "DeprecationWarning: The command {name!r} is deprecated.{extra_message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Aborted!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Commands"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing command."
#~ msgstr ""

#~ msgid "No such command {name!r}."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Value must be an iterable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Takes {nargs} values but 1 was given."
#~ msgid_plural "Takes {nargs} values but {len} were given."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid ""
#~ "DeprecationWarning: The {param_type} {name!r} "
#~ "is deprecated.{extra_message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "env var: {var}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "default: {default}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "required"
#~ msgstr ""

#~ msgid "(dynamic)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "%(prog)s, version %(version)s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Show the version and exit."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Show this message and exit."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Try '{command} {option}' for help."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid value: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid value for {param_hint}: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing argument"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing option"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing parameter"
#~ msgstr "清除參數"

#~ msgid "Missing {param_type}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing parameter: {param_name}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "No such option: {name}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Did you mean {possibility}?"
#~ msgid_plural "(Possible options: {possibilities})"
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "unknown error"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Could not open file {filename!r}: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Argument {name!r} takes {nargs} values."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Option {name!r} does not take a value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Option {name!r} requires an argument."
#~ msgid_plural "Option {name!r} requires {nargs} arguments."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "Shell completion is not supported for Bash versions older than 4.4."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Couldn't detect Bash version, shell completion is not supported."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Repeat for confirmation"
#~ msgstr "使用者資訊"

#~ msgid "Error: The value you entered was invalid."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: {e.message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: The two entered values do not match."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: invalid input"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Press any key to continue..."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Choose from:\n"
#~ "\t{choices}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value!r} is not {choice}."
#~ msgid_plural "{value!r} is not one of {choices}."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "{value!r} does not match the format {format}."
#~ msgid_plural "{value!r} does not match the formats {formats}."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "{value!r} is not a valid {number_type}."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value} is not in the range {range}."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value!r} is not a valid boolean."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value!r} is not a valid UUID."
#~ msgstr ""

#~ msgid "file"
#~ msgstr ""

#~ msgid "directory"
#~ msgstr ""

#~ msgid "path"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} does not exist."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is a file."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is a directory."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is not readable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is not writable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is not executable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{len_type} values are required, but {len_value} was given."
#~ msgid_plural "{len_type} values are required, but {len_value} were given."
#~ msgstr[0] ""

